林鄭：支持警隊 “依法止暴”. PoPo 自己睇路啦

特首冀各界勿為少數暴徒找藉口 必須支持警隊依法止暴

行政長官林鄭月娥形容，暴徒無日無之找尋藉口，進行極端暴力行為，她希望社會各界不要為少數暴徒的行為提供合理化藉口。她又說過去4個多月，社會出現不實的指控，或對警員有不公平攻擊，重申必須支持警隊依法止暴。

對於有外國媒體報道，中央有意撤換她，林鄭月娥說，外交部早前已澄清，指報道是別有用心的謠言，又說中央政府一直以來都支持她作為特首，處理現時的暴力事件。

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

口風月月唔同 證明開始準備清算

即係而家唔依法個d會死撚曬

送俾啊Sir一招不死必勝法，
立即行動拯救三萬警察避免獨立調查！

全文：